一日一report 你又做左未？

依堆page 日日係到洗啲廢老嘅腦
每個page一日一次report
做哂都唔會要你好多時間
幫幫手 收哂佢地皮

幫港出聲：

愛護香港力量：

向香港警察致敬：

香港GPao

追擊暴徒：

思考香港：

何君妖：

港人講地：

點新聞：

街坊監察隊

[/quote]

推一推
啱啱又report 哂

牌價理由用仇恨言論就得

你今日report 左未？